• projet Block Note et gestion de fichiers python

lors du lancement du programme va avoir acces au fichier et dossier du pc afin de creer ou modifier des fichiers txt ou autre.
permet de prendre des notes rapidement et de les enregistrer